【中國被搵笨】70萬噸石油受污染歐洲拒進口 俄全數轉賣畀中國

中美貿易戰打得火熱之際，美國封鎖伊朗石油出口，中國轉而從俄羅斯進口石油，卻被俄國「搵笨」！據俄國媒體披露稱，白俄羅斯（Belarus）及多家歐洲煉油廠近日指，俄國的石油受到污染而拒絕再進口，俄國卻悄悄將這些質量不合格的「髒」石油轉運到中國，估計數量多達70萬噸。

據俄羅斯《生意人報》（Kommersant）報道，大批被歐洲拒絕進口的俄國受污染石油，被轉運出口到中國。報道引述國際金融資訊專業服務機構「路孚特」（Refinitiv）提供的航運數據指，一艘油輪在本月15日從丹麥將所裝載13萬噸的俄國「髒」石油，已運往遼寧營口港。另外有兩艘超大型油輪，分別載有27萬噸受污染的俄國「烏拉爾」（俄國8個聯邦管區之一）石油，運往浙江寧波港和營口港。

據俄媒體報道，俄羅斯向白俄羅斯出口的石油，以及通過位於聖彼得堡以西110公里的烏斯特魯戈港向歐洲輸出的石油，近日被發現含有超標的有機氯化物，這些被污染的石油會損壞煉油設備。白俄羅斯因這些劣質石油，已損失數億美元，該國已準備向俄羅斯索償。

據俄羅斯《消息報》（Izvestia）報道，中國進口這些俄羅斯「髒」石油，主要儲存在獨立煉油廠和油庫內，目前尚不清楚中國進口方是否知道這些石油已經受到污染，但有指，中方是因獲得俄方降價後主動進口。而中國石油產業，目前還未就有關報道作出任何回應。

中國一定係有方法整返乾淨d油先敢買

發大財

次貨好過冇最多整壞D車同噴黑煙

支那煉完油可以再維修煉油設備 長遠又可以增加石油供應 又贏

GDP gogogo 又贏

有批好靚嘅石油，要嘅咪打呢個電話囉

千升

仲要加咗價先賣

契哥又有荀野益契弟

感謝契哥雪中送屎

平買貴賣
又贏

多謝友盟支援
中國或成最大贏家

有毒氣體都對人體無害啦，呢啲髒石油算係啲咩

加價>有批好平ge石油 要咪打呢個電話

豬瘟之後到廢油

就係醒起加咗價
又貴又污染咗

俄羅斯次次都搵中國笨 班大陸西仲當人大佬
日本美國呢d幾多來往 就當人仇家

冇搵共產黨笨就可以做好朋友啦

贏晒

70萬噸石油受污染歐洲拒進口
蘋果垃圾都請?
中文拎u都做到記者

多謝契哥

咩野叫量子呂布

正
壞左煉油廠又再建設新嘅
gdp go go go

或成最大贏家

好平牛肉

好平既牛肉！

好仆街但我中意

尋日退咗步 但係今日大躍進

支那真係賤過地底泥
主動進口.....

你班仆街仲話好
一轉吹北風有排我地受

受污染石油呀屌， 小學冇學過重組句子？

歐盟唔識貨，正戇鳩
污染指數未超國標
咱們又有好貨入口

Txb :失去受污染石油既美國或成最大輸家

共慘黨本質就係恩將仇報

俄羅斯霸左你國D地唔出聲 賣垃圾油俾你又唔出聲 厲害了

俄羅斯係中共大恩人黎

霧霾

70萬噸石油受污染，歐洲拒進口。
歐洲拒進口 70萬噸受污染石油。

日日係度撚狗咁撚

70萬噸石油受污染，歐洲拒進口
加返逗號咪得

鮑魚又唔見你益下我。

更正:
共産黨一直當日本係朋友, 因為無二戰就無中華人民共和國
所以當年係共産黨放棄爭取釣魚台及沖繩 (應該係屬於中華民國)

老一輩人憎日本都好正常、姦殺過佢哋親人係事實，
韓國、台灣都大把呢類人，但越來越少，始終係上一個世紀嘅戰爭
適當地運用歷史可以培養人民嘅愛國主義, 但共產黨玩"和諧社會政策", 時放時收, 令市民出現精神分裂, 無法深入地投入愛國 ... 而且共產黨並唔希望市民太愛國, 佢哋係希望市民愛黨, 信黨, 黨大過國!

如果太愛國, 會出現改革, 產生革命 !

可以順便加強精練技術，為未來鋪路
又贏